關於 Virgil Abloh

個人意見佢marketing 做得好好，offwhite無論點都好其實都算帶咗一個潮流出嚟，又好識同其他牌子做不同crossover，令offwhite暫時仲企得住陣腳。

不過有無人覺得其實佢未夠料做LV呢？定還是LV都係借佢個名嚟賺一輪high street錢就算？

LV可以借佢個名再靠佢R人合作溝埋一碟
唔係點呃班街頭撚買野

認真佢做LV, 整體collection都叫唔叫好,唔叫差.
klko係ig都串9佢
不過成場fashion show名氣>佢本身設計. 都叫做到noise同引人關注

想引班潮童科水姐。

Off white設計一流 用料三流

其實而家近幾年仲Hit緊既designer 剩係服Rafsimons
John Galliano Nicolas Ghesquiere

黑人身份都幫佢唔少

JG 真心係hit? 當年出咗事個名一路沉喎

有少少，由其係成班名人一齊喊晒個下

JG呢2季都好多外國好評好多 但其實唔知係咪因為Balenciaga 同Vetements 既所謂致敬款令到更加多人知道咗Margiela

Made in eu wor

Kanye 同佢攬住

喺 仲要之後post返佢地全部入未紅啱啱去巴黎個張相 其實幾有Feel

Made 同用料係兩樣野

好似好多design 抄人

都係名過於實
雖然自己係ow死忠

Virgil Abloh 同Demna Gvasalia最叻咪撚鳩啲潮童

不過Demna啲design點都好過ow啲大logo嘅

OW好快變下一個HBA

應該無咁快，至少佢d design到現時仲算幾有特色。我自己幾鍾意佢好多時都由生活入面攞靈感，紅tag、班馬紋等等。

但lv 依次真係麻麻

得個膠袋入到眼

成日覺得佢會做唔得耐

兩年前已經係咁講
但係喺香港開咗兩間分店唔會咁快死

lm